[
    {
        "id": 1,
        "question": "ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржХрж╛ржжрзЗрж░ ржЬржирзНржп?",
        "Answer": "ржпрж╛рж░рж╛ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ рж╣рждрзЗ ржЪрж╛рзЯред ржпрж╛рж░рж╛ ржПржХржжржо рж╢рзВржирзНржп ржерзЗржХрзЗ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж░рзЗ рж╢рзЗрж╖ ржкрж░рзНржпржирзНржд ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкржорзЗржирзНржЯ рж╢рж┐ржЦрзЗ рждрж╛рж░ржкрж░ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ рж╣рж┐рж╕рзЗржмрзЗ ржХрзЛржи рж╕ржлржЯржУрзЯрзНржпрж╛рж░ ржХрзЛржорзНржкрж╛ржирж┐рждрзЗ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржХрж░рждрзЗ ржЪрж╛рзЯ, рждрж╛ржжрзЗрж░ ржЬржирзНржпред ржпрж╛рж░рж╛ ржкрзНрж░рзЛржЧрзНрж░рж╛ржорж┐ржВ ржмрж╛ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкржорзЗржирзНржЯ рж╕ржорзНржкрж░рзНржХрзЗ рждрзЗржоржи ржХрж┐ржЫрзБржЗ ржЬрж╛ржирзЗ ржирж╛, рждрж╛ржжрзЗрж░ ржЬржирзНржпред ржПржоржиржХрж┐ ржпрж╛рж░рж╛ ржЪрж╛рж░ ржмржЫрж░ CSE ржкрзЬрзЗржУ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ ржХрж┐ ржХрж░ржмрзЗ ржжрж┐рж╢рж╛ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░рждрзЗржЫрзЗ ржирж╛, ржЧрзБржЫрж┐рзЯрзЗ рждрзЗржоржи ржХрж┐ржЫрзБ рж╢рж┐ржЦрзЗржирж┐, рждрж╛рж░рж╛ржУ ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржерзЗржХрзЗ ржХржоржкрзНрж▓рж┐ржЯ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкржорзЗржирзНржЯ рж╢рж┐ржЦрзЗ ржЪрж╛ржХрж░рж┐рждрзЗ ржПржкрзНрж▓рж╛ржЗ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗред ЁЯША"
    },
    {
        "id": 2,
        "question": "ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж░рж╛рж░ ржЖржЧрзЗ ржЖржорж╛рж░ ржХрзА ржХрзА ржкрзВрж░рзНржм ржЕржнрж┐ржЬрзНржЮрждрж╛ ржерж╛ржХрж╛ ржжрж░ржХрж╛рж░?",
        "Answer": "ржЖржорж░рж╛ ржпрзЗрж╣рзЗрждрзБ ржПржХржжржо рж╢рзВржирзНржп ржерзЗржХрзЗ рж╢рзЗржЦрж╛ржЪрзНржЫрж┐ред рждрж╛ржЗ рждрзЛржорж╛ржХрзЗ ржЖржЧрзЗ ржерзЗржХрзЗ рждрзЗржоржи ржХрж┐ржЫрзБ ржЬрж╛ржирж╛ рж▓рж╛ржЧржмрзЗ ржирж╛ред рждржмрзЗ рждрзЛржорж╛рж░ рж╣рж╛рждрзЗ ржпржжрж┐ рж╕ржорзЯ ржерж╛ржХрзЗ рждрж╛рж╣рж▓рзЗ ржПржЗ рждрж┐ржиржЯрж╛ ржХрж╛ржЬ ржХрж░рзЗ ржлрзЗрж▓рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЛред рзз. ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржжрзЗржЦрзЗ ржжрзЗржЦрзЗ ржЬрж┐ржирж┐рж╕ржЧрзБрж▓рзЛ ржорж╛ржерж╛рзЯ ржврзБржХрж╛ржирзЛрж░ ржЬржирзНржп ржПржХржЯрзБржЦрж╛ржирж┐ ржмрзНрж░рзЗржирзЗрж░ ржЦрж╛рж▓рж┐ ржЬрж╛рзЯржЧрж╛ рж░рж╛ржЦрждрзЗ рж╣ржмрзЗред рзи. ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржП ржЬрзЯрзЗржи ржХрж░рж▓рзЗржЗ ржЕржЯрзЛ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ рж╣рзЯрзЗ ржпрж╛ржмрзЗ ржирж╛ред рж╣рж╛рж░рзНржбржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржХрж░рж╛рж░, рж▓рзЗржЧрзЗ ржерж╛ржХрж╛рж░ ржорзЗржирзНржЯрж╛рж▓рж┐ржЯрж┐ ржерж╛ржХрждрзЗ рж╣ржмрзЗред рзй. ржХрзЛржерж╛ржУ ржЖржЯржХрзЗ ржЧрзЗрж▓рзЗ рж╣рзЗрж▓рзНржк ржЪрж╛ржУрзЯрж╛рж░ ржорзЗржирзНржЯрж╛рж▓рж┐ржЯрж┐ ржПржмржВ рж▓рзЗржЧрзЗ ржерж╛ржХрж╛рж░ ржЗржЪрзНржЫрж╛ рж░рж╛ржЦрждрзЗ рж╣ржмрзЗред"
    },
    {
        "id": 3,
        "question": "ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржоржзрзНржпрзЗ ржХрзА ржХрзА ржЖржЫрзЗ ?",
        "Answer": "рж╕рзЗржЯрж╛ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржХрж╛рж░рж┐ржХрзБрж▓рж╛ржо ржжрзЗржЦрж▓рзЗржЗ ржмрзБржЭрждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗред рждржмрзЗ ржЫрзЛржЯ ржХрж░рзЗ ржмрж▓рж▓рзЗ, ржмрж▓рж╛ ржпрж╛рзЯ: ржмрж░рзНрждржорж╛ржи рж╕ржорзЯрзЗ ржПржХржЬржи рж╕рж┐рж░рж┐рзЯрж╛рж╕ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ рж╣ржУрзЯрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржпрж╛ ржпрж╛ рж▓рж╛ржЧрзЗ, рждрж╛рж░ рж╕ржмржЗ ржЖржЫрзЗ ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗред ржпрзЗржоржи ржзрж░рзЛ HTML, CSS ржерзЗржХрзЗ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж░рзЗ bootstrap, JavaScript, Git, ES6, REST API, server, JSON рждрзЛ ржЖржЫрзЗржЗред рждрж╛рж░ рж╕рж╛ржерзЗ рж╕рж╛ржерзЗ ржЖржЫрзЗ ржмрж░рзНрждржорж╛ржи рж╕ржорзЯрзЗ рж╕ржмржЪрзЗрзЯрзЗ ржмрзЗрж╢рж┐ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржпрзЗ ржлрзНрж░рзЗржоржУрзЯрж╛рж░рзНржХ рж╕рзЗржЗ React, advanced React ржжрж┐рзЯрзЗ ржХржоржкрзНрж▓рж┐ржЯ ржУрзЯрзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржмрж╛ржирж╛ржирзЛрж░ рж╕рж┐рж╕рзНржЯрзЗржо ржЖржЫрзЗред ржмрж╛рзЬрждрж┐ рж╣рж┐рж╕рзЗржмрзЗ ржЖржЫрзЗ node, database (mongodb), debug, problem solving, interview questions рж╕рж╣ ржЖрж░рзЛ ржЕржирзЗржХ ржЬрж┐ржирж┐рж╕ ржЖржЫрзЗред ржЖрж░ ржкрзБрж░рж╛ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗ рждрзЛржорж╛ржХрзЗ рззрззржЯрж╛ ржУрзЯрзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржХрж░рзЗ ржжрзЗржЦрж╛ржирзЛ рж╣ржмрзЗред ржЖрж░рзЛ рззрззржЯрж╛ ржУрзЯрзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржерж╛ржХржмрзЗ рждрзЛржорж╛рж░ рж╣рзЛржоржУрзЯрж╛рж░рзНржХ рж╣рж┐рж╕рзЗржмрзЗред ржПржЗ ржкрзБрж░рж╛ ржЬрж┐ржирж┐рж╕ ржХрзЛржи рж░ржХржорзЗ рж╢рзЗрж╖ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░рж▓рзЗ, ржПржХржЬржи ржЙржирзНржирждржорж╛ржирзЗрж░ ржЬрзБржирж┐рзЯрж░ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ ржирж╛ рж╣рзЯрзЗ ржЙржкрж╛рзЯ ржерж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ред ЁЯША"
    },
    {
        "id": 4,
        "question": "ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржЧрзБрж▓рзЛ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ ржкрж╛ржмрзЛ?",
        "Answer": "ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржЧрзБрж▓рзЛ ржкрзНрж░рж┐-рж░рзЗржХрж░рзНржб ржерж╛ржХржмрзЗред рждрзБржорж┐ ржПржХрж╛ржЙржирзНржЯ ржЦрзБрж▓рзЗ ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗ ржПржирж░рзЛрж▓ ржХрж░рж▓рзЗред ржнрж┐ржбрж┐ржУржЧрзБрж▓рзЛ ржХрзЛрж░рзНрж╕ рж╢рзБрж░рзБ рж╣ржУрзЯрж╛рж░ ржкрж░рзЗ ржерзЗржХрзЗ ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи ржПржХржЯрж╛ ржХрж░рзЗ ржоржбрж┐ржЙрж▓ ржжрзЗрзЯрж╛ рж╣ржмрзЗред ржкрзНрж░рждрзНржпрзЗржХржЯрж╛ ржоржбрж┐ржЙрж▓рзЗ рж╕рж╛ржзрж░ржиржд рззрзж ржерзЗржХрзЗ рззрзи ржЯрж╛ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржерж╛ржХрзЗред ржПржЗ ржнрж┐ржбрж┐ржУржЧрзБрж▓рзЛ ржпрзЗржжрж┐ржи рж░рж┐рж▓рж┐ржЬ ржжрзЗрзЯрж╛ рж╣рзЯрзЗ рж╕рзЗржЗ ржжрж┐ржирзЗрж░ ржоржзрзНржпрзЗ рждрзЛржорж╛ржХрзЗ ржжрзЗржЦрзЗ ржлрж┐ржирж┐рж╢ ржХрж░рждрзЗ рж╣ржмрзЗред рждрж╛ржЗ рж╕рзЗржЗ рж╣рж┐рж╕рзЗржмрзЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржЬржирзНржп ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи ржбрзЗржбрж┐ржХрзЗржЯрзЗржб рж╕ржорзЯ рж░рж╛ржЦрждрзЗ рж╣ржмрзЗред ржПржмржВ рж╕рзЗржЗ рж╕ржорзЯрзЗрж░ ржоржзрзНржпрзЗ рждрзБржорж┐ ржЪрж╛ржЗрж▓рзЗ рж╢рзБрзЯрзЗ-ржмрж╕рзЗ, ржжрж╛ржБрзЬрж┐рзЯрзЗ-рж╣рзЗрж▓рж┐рзЯрзЗ, ржкрж╛ ржжрзБрж▓рж┐рзЯрзЗ, ржХрзЛржорж░ ржирж╛ржЪрж┐рзЯрзЗ, ржХрж┐ржВржмрж╛ ржЦрж╛ржЯрзЗрж░ рждрж▓рж╛рзЯ рж▓рзБржХрж┐рзЯрзЗржУ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржжрзЗржЦрждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗред"
    },
    {
        "id": 5,
        "question": "ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржХржоржкрзНрж▓рж┐ржЯ ржХрж░рждрзЗ ржХрждржжрж┐ржи рж╕ржорзЯ рж▓рж╛ржЧржмрзЗ?",
        "Answer": "рждрзБржорж┐ ржпржжрж┐ ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи рзз ржерзЗржХрзЗ ржжрзЗрзЬ ржШржирзНржЯрж╛ ржзрж░рзЗ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржжрзЗржЦрзЛ, рждрж╛рж░ рж╕рж╛ржерзЗ рж╕рж╛ржерзЗ ржПржХрзНрж╕ржЯрзНрж░рж╛ рзк ржерзЗржХрзЗ рзм ржШржирзНржЯрж╛ ржкрзНрж░рж╛ржХржЯрж┐рж╕ ржХрж░рзЛ, рждрж╛рж╣рж▓рзЗ рждрзЛржорж╛рж░ рждрж┐ржи ржорж╛рж╕рзЗрж░ ржорждрзЛ рж╕ржорзЯ рж▓рж╛ржЧржмрзЗред рждржмрзЗ ржорж╛ржЭрзЗ ржоржзрзНржпрзЗ рж╣рзЛржоржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржЖрж░ ржЯрзЗржХ ржПржУрзЯрзЗ ржкрзНрж░ржЬрзЗржХрзНржЯ ржПрж░ ржЬржирзНржп ржмрж╛рзЬрждрж┐ рж╕ржорзЯ ржмрж░рж╛ржжрзНржз рж░рж╛ржЦрждрзЗ рж╣ржмрзЗред рж╣рж╛рж░рзНржбржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржХрж░рж╛рж░ ржорзЗржирзНржЯрж╛рж▓рж┐ржЯрж┐ ржирж┐рзЯрзЗ ржЖрж╕рждрзЗ рж╣ржмрзЗред ржлрж╛ржБржХрж┐ржмрж╛ржЬрж┐ ржмрж╛ рж╢рж░рзНржЯржХрж╛ржЯ ржХрж░рж╛рж░ ржХрзЛржи ржЙржкрж╛рзЯ ржирж╛ржЗред"
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "ржХрзЛрж░рзНрж╕ржЯрж┐ ржХрж░рждрзЗ рж╢рж┐ржХрзНрж╖рж╛ржЧржд ржмрзНржпрж╛ржХржЧрзНрж░рж╛ржЙржирзНржб ржХрзЗржоржи ржерж╛ржХрж╛ рж▓рж╛ржЧржмрзЗ?",
        "Answer": "ржЖржорж░рж╛ ржХрзЛрж░рзНрж╕ржЯрж┐ ржПржоржиржнрж╛ржмрзЗ рж╕рж╛ржЬрж┐рзЯрзЗржЫрж┐ ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ ржПржХрж╛ржбрзЗржорж┐ржХ ржмрзНржпрж╛ржХржЧрзНрж░рж╛ржЙржирзНржб ржорзНржпрж╛ржЯрж╛рж░ ржХрж░рзЗ ржирж╛ред рждрзБржорж┐ ржпрзЗржХрзЛржирзЛ ржПржХрж╛ржбрзЗржорж┐ржХ ржмрзНржпрж╛ржХржЧрзНрж░рж╛ржЙржирзНржб ржерзЗржХрзЗ ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ржЯрж┐ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗред ржЪрж╛ржЗрж▓рзЗ ржнрж╛рж░рзНрж╕рж┐ржЯрж┐рж░ рж╕рзНржЯрзБржбрзЗржирзНржЯ, ржХрж▓рзЗржЬрзЗрж░ рж╕рзНржЯрзБржбрзЗржирзНржЯ, ржЪрж╛ржХрж░рж┐ржЬрзАржмрж┐, ржмрзЗржХрж╛рж░, ржкрзНрж░рзЗржорж┐ржХ, ржкрж▓рж╛рждржХ ржкрзНрж░рзЗржорж┐ржХ, ржПржоржиржХрж┐ ржлрзЛржи ржзрж░рзЗ ржирж╛ ржПржоржи ржкрзНрж░рзЗржорж┐ржХрж╛ рж╕ржмрж╛ржЗ ржпрж╛рждрзЗ рж╢рж┐ржЦрждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ рж╕рзЗржЬржирзНржп ржПржХржжржо рж╢рзВржирзНржп ржерзЗржХрзЗ рж╢рзБрж░рзБ ржХрж░рж╛ рж╣рзЯрзЗржЫрзЗред"
    },
    {
        "id": 7,
        "question": "ржЖржорж╛рж░ ржХрж┐ ржХрж┐ ржЬрж┐ржирж┐рж╕ рж▓рж╛ржЧржмрзЗ?",
        "Answer": "ржкрзНрж░ржержоржд рж▓рж╛ржЧржмрзЗ ржбрзЗржбрж┐ржХрзЗржЯрзЗржб рж╕ржорзЯред ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи ржорж╛рж╕рзНржЯ рзм-рзо ржШржирзНржЯрж╛ред рж╕ржорзНржнржм рж╣рж▓рзЗ рзо-рззрзжржШржирзНржЯрж╛( рж╕ржорзЯ ржирж╛ ржжрж┐рждрзЗ ржкрж╛рж░рж▓рзЗред рж╣рж╛рж░рзНржбржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржХрж░рж╛рж░ ржЗржЪрзНржЫрж╛ ржирж╛ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗ ржПржирж░рзЛрж▓ ржХрж░рзЗ ржХрзЛржи рж▓рж╛ржн рж╣ржмрзЗ ржирж╛) ржжрзНржмрж┐рждрзАрзЯржд рж▓рж╛ржЧржмрзЗ ржПржХржЯрж╛ рж▓рзНржпрж╛ржкржЯржк ржмрж╛ ржПржХржЯрж╛ ржХржорзНржкрж┐ржЙржЯрж╛рж░ (ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ node, Visual Studio Code ржЯрж╛ржЗржкрзЗрж░ рж╕ржлржЯржУрзЯрзНржпрж╛рж░ ржЗржирж╕рзНржЯрж▓ ржХрж░рж╛ ржпрж╛рзЯ) ржЖрж░ рждрзГрждрзАрзЯржд рж▓рж╛ржЧржмрзЗ ржорж┐ржирж┐ржорж╛ржо рзи-рззрзж ржПржоржмрж┐ржкрж┐ржПрж╕ ржПрж░ ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржирзЗржЯред ржмрзНрж░ржбржмрзНржпрж╛ржирзНржб рж╣рж▓рзЗржЗ ржнрж╛рж▓рзЛ ржпрж╛рждрзЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржнрж╛рж▓рзЛржнрж╛ржмрзЗ ржжрзЗржЦрж╛ ржпрж╛рзЯред ржкрзНрж░ржлрзЗрж╢ржирж╛рж▓ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ рж╣рждрзЗ рж╣рж▓рзЗ ржорж┐ржирж┐ржорж╛ржо рзй ржорж╛рж╕ рж╕рж┐рж░рж┐рзЯрж╛рж╕ рж╣рж╛рж░рзНржбржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржПрж░ ржХржерж╛ ржорж╛ржерж╛рзЯ рж░рзЗржЦрзЗ ржирж╛ржорждрзЗ рж╣ржмрзЗред"
    },
    {
        "id": 8,
        "question": "ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ржЯрж╛ ржлрзНрж░рж┐ ржирж╛ ржХрзЗржи?",
        "Answer": "ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ржЯрж╛ ржЬрж╛рж╕рзНржЯ ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржжрзЗржЦрж╛рж░ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржирж╛ред ржХрж╛рж░ржг ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржкрж┐ржЫржирзЗ рж╕ржм ржорж┐рж▓рж┐рзЯрзЗ рзйрзж ржЬржи ржкрзНрж░ржлрзЗрж╢ржирж╛рж▓ ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ ржХрж░ржЫрзЗред рждрзЛржорж╛рж░ рззрззржЯрж╛ ржПрж╕рж╛ржЗржиржорзЗржирзНржЯ ржжрзЗржЦржмрзЗред ржПрж╕рж╛ржЗржиржорзЗржирзНржЯ ржПрж░ ржорж╛рж░рзНржХрж╕ ржкрзНрж▓рж╛рж╕ ржлрж┐ржбржмрзНржпрж╛ржХ ржжрж┐ржмрзЗред ржЖрж░рзЛ рж╕рж╛рждржЬржи ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ ржерж╛ржХржмрзЗ ржпрж╛рж░рж╛ рждрзЛржорж╛рж░ ржпрзЗржХрзЛржи ржкрзНрж░рж╢рзНржирзЗрж░ ржЙрждрзНрждрж░ рзирзк ржШржирзНржЯрж╛рж░ ржоржзрзНржпрзЗ ржжрзЗрзЯрж╛рж░ ржЬржирзНржп рж░рзЗржбрж┐ ржерж╛ржХржмрзЗред рждрзЛржорж╛рж░ ржХрзЛржб ржП рж╕ржорж╕рзНржпрж╛ рж╣рж▓рзЗ рж╕рзЗржЯрж╛ рж╕рзНржХрзНрж░рзАржирж╢рзЗрзЯрж╛рж░ ржХрж░рзЗ рж╕рж▓ржн ржХрж░рзЗ ржирзЗрзЯрж╛рж░ ржЬржирзНржп ржбрзЗржбрж┐ржХрзЗржЯрзЗржб ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ ржерж╛ржХржмрзЗред ржПржЫрж╛рзЬрж╛ржУ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржУрзЯрзЗржмрж╕рж╛ржЗржЯ ржмрж╛ржирж╛ржирзЛрж░ ржЬржирзНржп ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░, ржнрж┐ржбрж┐ржУ ржПржбрж┐ржЯрж░, ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржоржбрж╛рж░рзЗржЯрж░, рж▓рж╛ржЗржн ржХржирзНрж╕рзЗржкржЪрзБрзЯрж╛рж▓ рж╕рзЗрж╢ржи, ржЬржм ржкрзНрж▓рзЗрж╕ржорзЗржирзНржЯ рж╕рж╛ржкрзЛрж░рзНржЯ, рж╕ржм ржорж┐рж▓рж┐рзЯрзЗ ржпрждржЬржи рж▓рзЛржХ ржХрж╛ржЬ ржХрж░рзЗ рждрж╛ржжрзЗрж░ рж╕ржВрж╕рж╛рж░ рждрзЛ ржЖрж░ ржлрзНрж░рж┐ ржлрзНрж░рж┐ ржЪрж▓рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗ ржирж╛ред рж╕рзЗржЬржирзНржп ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗ ржирзВржирзНржпрждржо ржПржХржЯрж╛ ржлрж┐ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ рж░рж╛ржЦрждрзЗржЗ рж╣ржЪрзНржЫрзЗред"
    },
    {
        "id": 9,
        "question": "ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржлрж┐ ржорзНржпрж╛ржирзЗржЬ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░ржЫрж┐, ржХрж┐ржирзНрждрзБ рж╕рзЗржЯрж╛ ржжрж┐рждрзЗ рж╕ржорж╕рзНржпрж╛ рж╣ржЪрзНржЫрзЗ ржЖржорж┐ ржХрж┐ ржХрж░ржмрзЛ?",
        "Answer": "ржХрзЛржи ржЯрзЗржирж╢ржи ржирж╛ржЗред ржПржЦржиржЗ рждрзЛржорж╛рж░ рж╕ржорж╕рзНржпрж╛ рж╕ржорзНржкрж░рзНржХрзЗ ржмрж┐рж╕рзНрждрж╛рж░рж┐ржд web@programming-hero.com ржПржЗ ржЗржорзЗржЗрж▓рзЗ ржкрж╛ржарж┐рзЯрзЗ ржжрж╛ржУред ржЕржержмрж╛ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржЕржлрж┐рж╕рж┐рзЯрж╛рж▓ ржирж╛ржорзНржмрж╛рж░рзЗ ржХрж▓ ржХрж░рзЗ ржЬрж╛ржирж╛ржУред ржЖржорж░рж╛ ржШрзБржорж┐рзЯрзЗ ржирж╛ ржерж╛ржХрж▓рзЗ рж╕ржЩрзНржЧрзЗ рж╕ржЩрзНржЧрзЗржЗ рж░рж┐ржкрзНрж▓рж╛ржЗ ржжрж┐ржмрзЛред рж╕рж░рзНржмрзЛржЪрзНржЪ рзирзк ржШржирзНржЯрж╛рж░ ржоржзрзНржпрзЗ ржЙрждрзНрждрж░ ржирж╛ ржкрзЗрж▓рзЗ, ржПржЗ ржЗржорзЗржЗрж▓ ржУрзЯрж╛рж▓рж╛рж░ ржЦржмрж░ ржЖржЫрзЗред"
    },
    {
        "id": 10,
        "question": "ржХрзЛрж░рзНрж╕ рж╢рзЗрж╖ ржХрж░рж╛рж░ ржкрж░ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржХрж┐ржнрж╛ржмрзЗ ржкрж╛ржм?",
        "Answer": "ржПржХржЯрж╛ ржЬрж┐ржирж┐рж╕ ржнрж╛рж▓рзЛ ржХрж░рзЗ ржЦрзЗрзЯрж╛рж▓ ржХрж░рзЛред ржЖржорж░рж╛ ржХрж┐ржирзНрждрзБ ржЪрж╛ржХрж░рж┐рж░ ржЧрзНржпрж╛рж░рж╛ржирзНржЯрж┐ ржжрж┐ржЪрзНржЫрж┐ ржирж╛ред ржЖржорж░рж╛ ржмрж▓рждрзЗржЫрж┐ред рждрзБржорж┐ ржорзЗржЗржи ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржЕржиржЯрж╛ржЗржорзЗ ржнрж╛рж▓рзЛржнрж╛ржмрзЗ ржлрж┐ржирж┐рж╢ ржХрж░рж▓рзЗ рждрзБржорж┐ SCIC рждрзЗ ржпрж╛ржмрзЗред ржЬржм, ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржнрж┐ржЙ рж░рж┐рж▓рзЗржЯрзЗржб рж╕рзНржкрзЗрж╢рж╛рж▓ ржЯрзНрж░рзЗржирж┐ржВ ржкрж╛ржмрзЗред рж╕рзЗржЦрж╛ржирзЗ рж╣рж╛рж░рзНржбржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржХрж░рж▓рзЗ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржЪрж╛рж░ржЬржи ржЬржм ржкрзНрж▓рзЗрж╕ржорзЗржирзНржЯ ржЯрж┐ржо ржорзЗржорзНржмрж╛рж░ ржмрж┐ржнрж┐ржирзНржи ржХрзЛржорзНржкрж╛ржирж┐рждрзЗ рждрзЛржорж╛рж░ рж╕рж┐ржнрж┐/рж░рзЗржЬрзБржорж┐ ржлрж░ржУрзЯрж╛рж░рзНржб ржХрж░ржмрзЗред рж╕рзЗржЗ ржХрзЛржорзНржкрж╛ржирж┐ рждрзЛржорж╛ржХрзЗ ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржнрж┐ржЙрждрзЗ ржбрж╛ржХржмрзЗ ржХрж┐ ржбрж╛ржХржмрзЗ ржирж╛ред рж╕рзЗржЯрж╛ рждрж╛ржжрзЗрж░ рж╕рж┐ржжрзНржзрж╛ржирзНрждред ржЖржмрж╛рж░ ржЗржирзНржЯрж╛рж░ржнрж┐ржЙрждрзЗ ржбрж╛ржХрж▓рзЗ рждрзЛржорж╛ржХрзЗ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржжрж┐ржмрзЗ ржХрж┐ ржжрж┐ржмрзЗ ржирж╛ рж╕рзЗржЯрж╛ рждрж╛ржжрзЗрж░ рж╕рж┐ржжрзНржзрж╛ржирзНрждред ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржжрж┐ржХ ржерзЗржХрзЗ ржЖржорж░рж╛ ржПржЗржЯрзБржХ ржХржорж┐ржЯ ржХрж░рждрзЗржЫрж┐-- рждрзБржорж┐ рж▓рзЗржЧрзЗ ржерж╛ржХрж▓рзЗ ржЖржорж░рж╛ рждрзЛржорж╛ржХрзЗ рж╣рзЗрж▓рзНржк ржХрж░ржмрзЛред ржЧрж╛ржЗржб ржХрж░ржмрзЛред ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржХрж╛ржирзЗржХрж╢ржиржЧрзБрж▓рзЛрждрзЗ рждрзЛржорж╛рж░ рж╕рж┐ржнрж┐ ржлрж░ржУрзЯрж╛рж░рзНржб ржХрж░"
    },
    {
        "id": 11,
        "question": "ржЖржкржирж╛ржжрзЗрж░ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржерзЗржХрзЗ ржХрж┐ рж╕ржмрж╛ржЗ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржкрж╛рзЯ?  ",
        "Answer": "ржирж╛ред рззрзжрзж% рж╕ржмрж╛ржЗ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржкрж╛рзЯ ржирж╛ред рждржмрзЗ ржпрж╛рж░рж╛ ржорзЗржЗржи ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржлрж┐ржирж┐рж╢ ржХрж░рзЗред ржПржмржВ SCIC ржарж┐ржХ ржорждрзЛ ржлрж┐ржирж┐рж╢ ржХрж░рзЗ рждрж╛ржжрзЗрж░ рзнрзж% ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржмрж╛ ржЗржирзНржЯрж╛рж░рзНржи ржкрзЗрзЯрзЗ ржпрж╛рзЯред ржмрж╛ржХрж┐ ржпрж╛рж░рж╛ ржерж╛ржХрзЗ рждрж╛ржжрзЗрж░ ржХрзЗржЙ ржХрзЗржЙ рж╣рзЯрждрзЛ ржнрж╛рж░рзНрж╕рж┐ржЯрж┐рждрзЗ ржкрзНрж░ржержо ржжрж┐ржХрзЗ ржмрж╛ рж╕рзНржХрзБрж▓ ржХрж▓рзЗржЬрзЗ ржПржмржВ рждрж╛рж░рж╛ ржПржЦржи ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржмрж╛ ржЗржирзНржЯрж╛рж░рзНржи ржЦрзБржЬрждрзЗржЫрзЗ ржирж╛ред рждржмрзЗ ржпрж╛рж░рж╛ ржЕржиржЯрж╛ржЗржорзЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржлрж┐ржирж┐рж╢ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЗ ржирж╛ред рждрж╛ржжрзЗрж░ ржЬржирзНржпржУ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ рж╕рж╛ржкрзЛрж░рзНржЯ ржерж╛ржХрзЗ ржПржмржВ ржПржжрзЗрж░ ржерзЗржХрзЗржУ ржХрзЗржЙ ржХрзЗржЙ ржорж╛ржЭрзЗ ржоржзрзНржпрзЗ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржмрж╛ ржЗржирзНржЯрж╛рж░рзНржи ржкрзЗрзЯрзЗ ржпрж╛рзЯред"
    },
    {
        "id": 12,
        "question": "ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржлрж▓рзЛ ржХрж░рждрзЗ ржЧрж┐рзЯрзЗ ржХрзЛржерж╛ржУ ржЖржЯржХрзЗ ржЧрзЗрж▓рзЗ ржХрж┐ ржХрж░ржмрзЛ ? ",
        "Answer": "ржЖржорж░рж╛ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржЬржирзНржп ржПржХржЯрж╛ рж╕рж┐ржХрзНрж░рзЗржЯ ржлрзЗржЗрж╕ржмрзБржХ ржЧрзНрж░рзВржк рждрзИрж░рж┐ ржХрж░рзЗржЫрж┐ред ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ ржЖржорж┐ ржерж╛ржХржмрзЛ, ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ рж╕рж╛рждржЬржи ржкрзНрж░ржлрзЗрж╢ржирж╛рж▓ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ ржерж╛ржХржмрзЗржи, рждрзЛржорж╛ржХрзЗ рж╕рж╛ржкрзЛрж░рзНржЯ ржХрж░рж╛рж░ ржЬржирзНржпред ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржЯрж╛рж░рзНржЧрзЗржЯ рж╣ржЪрзНржЫрзЗ--рзирзк ржШржирзНржЯрж╛рж░ ржоржзрзНржпрзЗ рждрзЛржорж╛рж░ рж╕ржм ржкрзНрж░рж╢рзНржирзЗрж░ ржЙрждрзНрждрж░ ржжрзЗрзЯрж╛ред ржмрзЗрж╢рж┐рж░ржнрж╛ржЧ рж╕ржорзЯ ржЗржирж╕рзНржЯрзНржпрж╛ржирзНржЯ ржЙрждрзНрждрж░ ржжрзЗрзЯрж╛ рж╣рзЯред ржЧрзЬрзЗ рзм-рзо ржШржирзНржЯрж╛рж░ ржоржзрзНржпрзЗ рж╕ржм ржЙрждрзНрждрж░ ржкрзЗрзЯрзЗ ржпрж╛ржмрзЗред рждрж╛ржЫрж╛рзЬрж╛ рж▓рж┐ржЦрзЗ ржХрзЛржбрзЗрж░ ржнрж┐рждрж░рзЗрж░ ржкрзНрж░ржмрж▓рзЗржо рж╕рж▓ржн ржХрж░рждрзЗ ржирж╛ ржкрж╛рж░рж▓рзЗ (рж╢рзБржХрзНрж░ржмрж╛рж░ ржмрж╛ржжрзЗ) ржкрзНрж░рждрж┐ржжрж┐ржи ржжрзБржЗ-рждрж┐ржиржЯрж╛ ржорж┐ржЯ рж╕рзЗрж╢ржи ржерж╛ржХржмрзЗред ржпрзЗржЦрж╛ржирзЗ рждрзБржорж┐ рж╕рзНржХрзНрж░рж┐ржирж╢рзЗрзЯрж╛рж░ ржХрж░рзЗ рждрзЛржорж╛рж░ ржкрзНрж░ржмрж▓рзЗржо рж╕рж▓ржн ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗред ржЖрж░ ржХрж┐ рж▓рж╛ржЧрзЗ? ЁЯШЙ"
    },
    {
        "id": 13,
        "question": "ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХржиржЯрзЗржирзНржЯ ржХрж┐ ржлрж╛ржЗржирж╛рж▓? ",
        "Answer": "рж╕рзНржЯрзБржбрзЗржирзНржЯржжрзЗрж░ ржлрж┐ржбржмрзНржпрж╛ржХ ржПржмржВ ржпрж╛рж░рж╛ ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржкрж╛ржЪрзНржЫрзЗ рждрж╛ржжрзЗрж░ ржлрж┐ржбржмрзНржпрж╛ржХ ржЕржирзБрж╕рж╛рж░рзЗ ржЖржорж░рж╛ ржирж┐рждрзНржп ржирждрзБржи ржоржбрж┐ржЙрж▓ ржпрзЛржЧ ржХрж░рж┐ред"
    },
    {
        "id": 14,
        "question": "ржЖржорж┐ ржлрзБрж▓ ржЯрж╛ржЗржо ржЪрж╛ржХрж░рж┐ ржХрж░рж┐ ржЖржорж╛рж░ ржХрж┐ ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЛ ? ",
        "Answer": "ржпржжрж┐ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржлрзНрж▓рзЛ рж╕рж╛ржерзЗ ржлрж┐ржирж┐рж╢ ржХрж░рждрзЗ ржЪрж╛ржУ ржПржмржВ SCIC рждрзЗ ржпрзЗрждрзЗ ржЪрж╛ржУ-- рждрж╛рж╣рж▓рзЗ рждрзЛржорж╛рж░ рждрзЗрж▓ ржмрзЗрж░ рж╣рзЯрзЗ ржпрж╛ржмрзЗред ржХрж╛рж░ржг ржбрзЗржЗрж▓рж┐ ржбрзЗржЗрж▓рж┐ рзм ржШржирзНржЯрж╛ рж╕ржорзЯ ржирж╛ ржжрж┐рж▓рзЗ ржмрж╛ ржЫрзБржЯрж┐рж░ ржжрж┐ржирзЗ ржмрж╛рзЬрждрж┐ рж╕ржорзЯ ржирж╛ ржжрж┐рж▓рзЗ ржЖржорж╛ржжрзЗрж░ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржХржиржЯрзЗржирзНржЯ, ржПрж╕рж╛ржЗржиржорзЗржирзНржЯ, ржкрзНрж░рж╛ржХржЯрж┐рж╕ ржкрзНрж░ржмрж▓рзЗржо ржлрж┐ржирж┐рж╢ ржХрж░рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗ ржирж╛ред ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржП ржЖржорж░рж╛ ржпржд ржлрзНржпрж╛рж╕рж┐рж▓рж┐ржЯрж┐ ржжрж┐ржЪрзНржЫрж┐ рждрж╛ рждрзБржорж┐ ржирж┐рждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗ ржирж╛ред рждрж╛ржЗ ржЖржорж┐ ржмрж▓ржмрзЛ ржПржХрзНрж╕ржЯрзНрж░рж┐ржо рж╣рж╛рж░рзНржбржУрзЯрж╛рж░рзНржХ ржХрж░рзЗ рж▓рзЗржЧрзЗ ржерж╛ржХрждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗ рж╕рзЗржЗ ржорзЗржирзНржЯрж╛рж▓рж┐ржЯрж┐ ржирж┐рзЯрзЗ рждрзБржорж┐ ржЖрж╕рждрзЗ ржкрж╛рж░рзЛред"
    },
    {
        "id": 15,
        "question": "ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗ ржХрж┐ WordPress ржмрж╛ Freelancing рж╕ржорзНржкрж░рзНржХрзЗ ржХрж┐ржЫрзБ ржЖржЫрзЗ? ",
        "Answer": "ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗ WordPress ржмрж╛ freelancing рж░рж┐рж▓рзЗржЯрзЗржб рж╕рж░рж╛рж╕рж░рж┐ ржХрж┐ржЫрзБ ржирж╛ржЗред ржХрж╛рж░ржг, ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕рзЗрж░ ржЙржжрзНржжрзЗрж╢рзНржп рж╣ржЪрзНржЫрзЗ рж╕ржлржЯржУрзЯрзНржпрж╛рж░ ржХрзЛржорзНржкрж╛ржирж┐рждрзЗ ржУрзЯрзЗржм ржбрзЗржнрзЗрж▓ржкрж╛рж░ ржмрж▓рждрзЗ ржпрзЗржЯрж╛ ржмрзБржЭрж╛ржирзЛ рж╣рзЯ рж╕рзЗржЯрж╛ рж╣рждрзЗ ржЪрж╛рзЯ рждрж╛ржжрзЗрж░ ржЬржирзНржпред ржПржЫрж╛рзЬрж╛ ржПржбржнрж╛ржирзНрж╕ржб рж▓рзЗржнрзЗрж▓рзЗ ржУрзЯрж╛рж░рзНржбржкрзНрж░рзЗрж╕ ржХрж╛рж╕рзНржЯржорж╛ржЗржЬ ржХрж░рждрзЗ ржЧрзЗрж▓рзЗ HTML, CSS, bootstrap, JavaScript, ржПржоржиржХрж┐ React ржУ ржЬрж╛ржирждрзЗ рж╣рзЯред рж╕рзЗржЧрзБрж▓рж╛ ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ ржерзЗржХрзЗ рж╢рж┐ржЦрждрзЗ ржкрж╛рж░ржмрзЗред рждржмрзЗ freelancing ржмрж╛ WordPress ржХрзЗ ржПржЗ ржХрзЛрж░рзНрж╕ рж╣рж╛ржЗрж▓рж╛ржЗржЯ ржХрж░рж╛ рж╣рзЯржирж┐ред"
    },
    {
        "id": 16,
        "question": "ржПржЗржЧрзБрж▓рж╛ ржЫрж╛рзЬрж╛ржУ ржЖржорж╛рж░ ржЖрж░рзЛ ржПржХржЯрж╛ ржкрзНрж░рж╢рзНржи ржЖржЫрзЗред рж╕рзЗржЯрж╛ ржХрзЛржерж╛рзЯ ржЬрж┐ржЬрзНржЮрзЗрж╕ ржХрж░ржмрзЛ ?",
        "Answer": "ржХрзЛржи ржЯрзЗржирж╢ржи ржирж╛ржЗред рждрзЛржорж╛рж░ ржпржд ржкрзНрж░рж╢рзНржи ржЖржЫрзЗ рж╕рзЗржЧрзБрж▓рж╛ ржоржирзЗрж░ ржорж╛ржзрзБрж░рзА ржорж┐рж╢рж┐рзЯрзЗ web@programming-hero.com ржП ржкрж╛ржарж┐рзЯрзЗ ржжрж╛ржУред ржЖржорж░рж╛ ржпржд ржжрзНрж░рзБржд рж╕ржорзНржнржм рж░рж┐ржкрзНрж▓рж╛ржЗ ржжрж┐рзЯрзЗ ржжрж┐ржмрзЛред"
    }
]